[統計] 大家六四會唔會出?

出
關人

會

但如果聽到”大家都係中國人”我會叫佢收皮轉身離場

中國人節日

Push

民主中國不了

不了

出

「阿爺」出口術開左綠燈畀支聯會（民主黨）搞

中共：參加「六四集會」毋須擔心違法 。

今年邊個最想六四周年晚會搞唔成既系

搭單